大家跳唔出「有手足比自己行得前」嘅心理關口 真係唔洗旨意贏

琴日臨瞓見到大埔有位男士被捕，屋企搜出2支步槍，今日一起身就從連登同各大社交媒體留言見到大家又柯南上身。
先唔討論佢係咪手足義士，但事件發生後大眾嘅反應，都同屠龍被捕，觀塘割頸，行刺何妖事件一樣。

「哇黑警槍嚟嘅，假到呢」
「肯定自篇自導自演啦」
「又屈，幾時搜埋火箭炮？」

發覺大家永遠都好似接受唔到有人比你行得前咁，一見到激進少少嘅動作同裝備，大家就偏向話係假。
會唔會事實的確係有手足已經有發起流血革命嘅覺悟，從思想到武裝裝備好自己，準備好本上自己嘅性命去做野？
即使大家未準備好打仗，都唔好以為所有人都同你一樣，而首先係要接受有人比你企得前，唔係一嚟就否定左先。

如果大家都無咁嘅覺悟，真係唔洗旨意贏，因為大家都唔配贏。

如果啱聽，麻煩幫手推下比其他人見到
謝謝

啱聽 個個無膽做
有手足肯做 又怕係真
時代革命唔係咁

真係好諷刺

推

其實係成單嘢有太多疑點同巧合
大家依家嘅質疑係建基於對班狗嘅不信任
假如有進一步消息證明果啲同狗同款嘅架餐真係手足嘅 咁大家都必定會歸位撐佢 但絕對唔等於班狗講乜春我地都要照單全收囉

其實每件事要搵都總有疑點，就好似之前嗰幾單咁，因為佢地都唔係完美。
有質疑懷疑當然好，但唔信黑警之餘，我諗嘅係都唔好一下否定左真係有人行得咁前嘅事實

所謂否定只係好短時間
例如劏何妖同劏狗頸兩單嘢 未夠兩日啲真相清晰返 個個都叫佢做地義士仲諗埋有乜幫到佢地啦

如果真相白咗都仲唔堅持肯認係手足果啲先算係真正嘅割啊

所以我由頭到尾都無話大家割 我諗大家都無割嘅意思 但未接受到有人勇武過現知嘅勇武 所以會搵疑點然後否定左先囉
就係話可摸以接受到原來真係有人咁勇武 而唔係咁樣

其實絕大多數嘅質疑唔係話有無勇武手足夠膽做某啲嘢 而係班狗嘅行事同揭發方式永遠令大家好懷疑

例如呢次為例
點解有目擊者見到有狗抹走槍上邊嘅指紋??
如果單嘢係情報導向 明知對方有長短火都仲派無裝便裝狗去拉人??
班狗承認咗被捕者唔係住喺或租用發現AR-15果個單位 咁點證明佢同堆AR-15有關連呢??每次發現嘅槍械都同班狗用嘅係相近型號??仲有好多令大家懷疑班狗插贓嫁禍嘅嫌疑

我同你相反，感覺係大家未去到嗰個位先懷疑。
我都曾經有堆手足被捕之後，有好多細節位串連下比黑警起左好多野出嚟，外界睇落好荒謬會話好假，但知道細節先知咩事。
所以疑點總會有，我都未必亦唔會解釋到。可以抱觀望態度，但如果因為自己嘅唔信而去搵疑點否定件事，就真係... 唔識講

我覺得第一吓嘅初步反應唔太重要 最緊要係真相大白後大家對手足嘅態度 同埋千祈唔好班狗講乜就照單全收 唔係嘅話手足衰普通襲擊都變意圖謀殺

我覺得唔係 好多人都係懷疑黑警多過你呢種諗法 至少我自己都懷疑班狗先 唔係因為行為太暴力 而係班狗可信度係零
好似之前割狗單嘢 都冇人割蓆 全體一致支持 因為個個百分百手足嚟
如果真係割 琴晚唔會咁多街坊第一時間落嚟撚左狗先